【倒數4月2號】功能組別轉組集中帖！叫齊人登記左未！

follow ig @legco20takeitall 以獲得立法會選舉最新資訊

選民登記填表機

建測規園界

工程界

醫學界

衛生服務界

IT界

教育界

社福界
法律界
會計界

飲食界

【倒數4月2號】功能組別轉組集中帖！叫齊人登記左未！

Push

（中途轉基）手足寫咗封情信俾戴耀廷示愛

push
好緊要
點解無人推

Using ALL means whether it'd be legitimate or illegitimate

幫推

原來可以咁樣幫還押手足

功能組別定局已成了